細公司定大公司

細公司35k 但怕唔穩定 （間野極細 怕佢執）

大公司20k 好難揀...

做咩工

大公司
偷懶炒人都未輪到你
細公司 一個唔該就炒你

兩份都係sales 不過sell 既野唔同

大公司係銀行sales 細就廣告sales

我老豆識個老細先開到35比我 應該就唔會炒 係驚佢間野做唔耐

細公司 跳槽會易好多

細公司 大公司唔係你想像中咁正
仲有 你一個月草多人地15k...

睇到你個標題時想講可以去大公司一段時間學下野再轉細公司
但入嚟見到細公司35k 多15k 重要你話識人 都係細公司啦
一年多成200k

執你咪搵第二份啦 你有20k offer 即係本身都有能力啦

其實我係驚細公司做幾年衰左 轉大公司要由頭黎過 但細個間出手又高好多